今晚美股一定Sink！！！！！！！！！！！！！！！

同我Sink!!!!!!!!!!!!!!

大家一齊黎啦喂！

sink=升？

實sink硬
to (cause something or someone to) go down below the surface or to the bottom of a liquid or soft substance
（使）沈沒；（使）陷入

步步高sink？

非農數字高預期咁大，債息又升，但而家嚟v彈？

呢啲post 利好

我而家唔識得估

係Sink,唔係Sink 明白未?

我估係shrink 唔係sink

防止左一巴右一巴 有做清倉既唔好入貨

大奇跡日 千升

sink joy

Sink for me

全倉做空

喜歡你讓我下沉 喜歡你讓我哭~

樓主